習X平：止暴制亂恢復秩序是最緊迫任務，五大訴求重組政府理應果斷執行

(設計對白)
本人不代表習X平/共X黨，本人發言與政治無關。

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）